【港版國安法】蓬佩奧：正考慮歡迎香港人往美國

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）上周五（5月29日）接受智庫美國企業研究所（AEI）訪問，有關錄音周一（6月1日）公開。他謂，因應北京制訂「港版國安法」，華府正考慮歡迎（welcoming）來自香港的人士，但他未有交代細節，例如移民配額及簽證等問題。
蓬佩奧當日是被問到華府是否正考慮讓香港人前往美國，以及帶來企業家創造力，他說，正考慮有關選項，但未知具體如何運作。

蓬佩奧表示，英國與香港的關係與別不同，很多港人都有英國國民護照，香港與英國之間有悠久歷史關係，與美國的情況不同，但華府正研究相關情況。

英國外相藍韜文（Dominic Raab）5月28日曾向英國廣播公司（BBC）表示，除非中國暫停實施港區國安法，否則英國政府會向香港超過30萬名英國國民（海外）護照（BNO）持有人提供更大的簽證權利，取消BNO持有人6個月的居留期限，容許他們到英國12個月以申請就業和上學，並可以延長，為申請成為公民提供途徑。

係咪只係bno先有份先？

老實講唔係好撚想過

可以答你一定唔係囉

咁都好d 唔似英國咁狗西

美國：白人>黑人>華人

除非好有錢

英國人都知香港有人係pro-china parties, 你認為美國唔知？

美國會唔會考慮建設新香港

我屋企有老鼠,隔離屋話可以俾我去佢度訓......
我真你好多謝佢,但如果可以既話,幫想佢幫我趕走d老鼠多d......